一人一個最頂唔順既煩膠同學

開左學半年， 都仲係頂唔順我啲煩膠同學 諗住對耐啲習慣左會好啲，但係佢真係好煩，又自大又成日狗眼看人低， 明明佢成績又唔係好過我，同佢同組做group project先頂唔到，成個project都好似佢主導哂咁樣，成日ban其他人既idea，但係ban人純粹係佢自己唔中意，佢自己又俾唔到suggestion， 最後咪又係我同個friend做哂成份project。 有冇巴絲都有遇到呢啲煩膠。